點解做足本分，都要派我帽？

點解？
做好人無好報？
點解一片真心要比人玩？

好激氣

唔原諒佢嘅唔係好人，所以無好報!

會派帽嘅人
你做唔做足本份都會派帽架啦

被帽後，我學識咗三樣野：
1. 你自感對佢好，但佢其實並唔需要呢啲野
2. 佢唔愛你，就係唔愛你，你幾完美佢都唔愛你
3. 慳返啖氣唔好咒人，因為做得人第三者嘅，通常都會修成正果

希望幫到你

要明白世界係殘酷
你對人好，人地唔一定要對返你好

好人唔一定有好報
壞人唔一定有惡報
你對人好人地唔一定會對返你
你相信人唔等於人地唔會背叛你

1
是自作多情了嗎

放過自己啦

有點難，平時都無咩野，一到特別日子（拍拖紀念日/ 分手日）就好辛苦

樂觀d 諗
你唔做足本分可能晨早就帽左

揸實個信念
總有一日會遇到最好嗰個

抵

馬明sammi

忠誠冇撚用架 到頭來得到個咩下場？咪咁囉

結論就係邊個付出多 邊個就係輸家

佢係壞咗既人

因為安心，身邊好似多左人被勾番起俾人帽既往事

幻想好似佢地咁波壓，錫錫，拖手
自己就蒙在鼓裡

啱呀 只能怪自己睇錯人

錯手負評咗

唔好諗咁多啦 計我話最好宜家多啲岀去玩 focus係第二啲人身上 到個傷口無咁新既時候睇返都無咁痛